測量師認管有剪鉗 原今判刑唯社服令報告尚未完成 其間准保釋外出

前年11月理大衝突期間，27歲地盤測量師從理大逃出後，被警員發現躺在旺角東港鐵站往紅磡港鐵站中間路軌明渠上，身上被搜出剪鉗等工具。他早前承認一項管有工具意圖作非法用途罪，還押候判。裁判官鄭念慈下令為其索取社會服務令報告，原定於今日判刑，惟報告仍未完成。鄭官把案件押至4月9日判刑。鄭官認同被告有反省，過去刑事定罪紀錄與本案性質不同，批准被告保釋候判，惟向被告強調此舉不等於會判處非監禁式刑罰。

鄭官沿用被告早前的保釋條件，另要求被告從一星期到警署報到一次增至一星期三次，其餘條件不變。

被告李被控於2019年11月18日，在旺角東港鐵站往紅磡港鐵站中間路軌明渠內，管有一把21厘米長黃色剪鉗。

又認

念慈BB 呢輪搞乜

搞移民

應該唔洗坐

我無睇錯呀？鄭念慈？